[kpop慎入]娛樂台50歳以上人仕後生時多數睇過天地雙龍,40歳以下多數都睇過咩?

恩地初瓏@APINK